貓貓懷孕一個月又屙又嘔(11)

有興趣睇返棉花兵團成長片段嘅巴絲們
可以去返下面連結細閱

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(5)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(6)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(7)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(8)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(9)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(10)

都係啦
新po梗係要加番D相同帖頭簡介先似樣嘅

以下我為大家再次介紹返 我地兵團Po分別有

綽號”棉花首領”嘅棉花糖

性格/特徵
善良貓仔、有義氣、錫老婆仔女、好驚比人劏貓仔
嗜好/食
無添加肉泥、各大小牌子吞吞罐罐、收埋手仔瞓覺覺、睇咕咕同埋捉蟲蟲、行雷閃電橫風橫雨、滿足西西老婆無理性要求、幫仔女全身上下清潔
討厭
陌生人、飲水、水水浸吞吞、不接待見面二十次以下生客
絕技
極速匿埋
綽號因由/出處
深得棉花部族愛戴，在家族群臣擁立下，被娘娘冊封為棉花王

有人稱地上最強”港女西”嘅拖肥糖

性格/特徵
閪、好閪、真係好鬼閪性格
嗜好/食
唔食嘢、長期減肥、冷淡、揀飲擇食、唔去廁所、匿埋喺窗簾後面、金影扮唐貓、全年發情、交叉腳步、優雅慢活
討厭
比人抱、迫佢食各類型增肥食品、仔女喵喵叫同黐身黐勢煩住晒、拉便便後被抹屁股
絕技
西口西面、少少唔鐘意就瘋狂咪咪喵喵叫
綽號因由/出處
舉止、儀態、性格同港女絕對吻合下，順利獲得港女西之稱號

”惡名老大”嘅橡皮糖(女)

性格/特徵
獨有港女西神態、慢活優雅、打架工夫上盛（無數次技術性擊倒曳B屎）、會發脾氣唔讓細佬妹玩玩具、臨危不亂
嗜好/食
冒險、貪玩、揀飲擇食、鐘意食西西同棉花碗吞吞
討厭
吞拿魚以外各類型食物、抹屁股、剪指甲
絕技
識得睇眉頭眼額、見勢色唔對會極速逃跑保命
綽號因由/出處
因為老大個屁屁長期傳出惡臭，因而得名

”老鼠老二”嘅正黃旗椰子糖(仔)

性格/特徵
為食、天真無邪、家中唯一英短男孫
嗜好
黐實娘娘個娘親、偷入廁所廚房攤地下、乜嘢膠袋垃圾都要擺入口咬下、鐘意走埋去綿花老豆度扮跌低嗲佢，要求清潔全身
討厭
攞走佢口入面膠袋垃圾、肚仔餓、去街、有烤羊肉味嘅地方會匿埋
絕技
詐傻扮懵 聲東擊西
綽號因由/出處
因為老二個樣生得有啲似老鼠，因而被命名

深受巴絲喜愛嘅”曳B屎”老三-爆炸糖(仔)

性格/特徵
憂鬱型美少年外表、先天好戰、逢打必敗(未曾贏過，除咗有一次成功嚇退表舅父)、先聲奪人、永不言敗、輸貓唔輸陣、識得同你傾計(你一句佢又喵返一句)、家中唯一返祖英長
嗜好
瘋狂煲水、勤於練武、嗲人、爭竉、比人抱、幫兄弟姊妹清潔、黐住老豆一齊瞓覺覺
討厭
無人理佢同埋無交打
絕技
喵喵叫嗲暈你
綽號因由/出處
因為出世一兩個月大果時好曳，成日撩交打，被稱為曳妹屎。及後，發現其蛋蛋變大，方改名為曳B

擁有女神外表”大頭妹”老四嘅麥芽糖(女)

性格/特徵
盡得港女真傳嘅江湖大家姐、戰鬥力高強(曾多次完美擊倒老三，同老大老二並列武術界一線)
嗜好
要人掃兩邊面仔、嗲人、發癲、會無端白事特登行去你前面鬧你兩句(唔需要比任何原因)
討厭
比人抱(只要一上手就發癲瘋狂出爪，所以從來無試過抱佢多過一分鐘)
絕技
側側哋頭 來回喺你身邊撞下你
綽號因由/出處
因為出世果陣，五觀不合比例地大，所以有此稱號

棉花家族中最可愛樣嘅”公主五”老五-牛奶糖(女)

性格/特徵
暫時全家最可愛、遲哥哥姐姐一日出世、與世無爭(未見過佢參與比武）、唯一會主動幫三哥清潔嘅妹妹 兄妹情深
嗜好
伴出伴入、坐喺你側邊望住你唔出聲、睇住你食嘢同做嘢(所以娘娘有時會叫佢IT五)
討厭
抱得太耐、肚餓(佢唔餓得，一餓就會嘔俾你睇）
絕技
發呆，呆呆滯滯咁望實你
綽號因由/出處
全家最靚女，娘娘眼中完美嘅貓，所以就叫佢公主五

棉花家族頭號虐待對象
港女西表弟綽號”懷J”嘅懷仔

性格/特徵
善良貓仔、比人拾唔敢反抗、肥碌碌好肉地、無任何比武戰鬥經驗(曾被西西表姐同棉花兵團秒殺擊退)
嗜好
食無添加肉泥、玩紅外線射筆、凌晨四點幾叫醒全家起身陪佢睇日出、睇雀雀、匿埋梳化底
討厭
抱住佢唔放、食濕糧（見到就調頭走）、西表姐及棉花兵團
絕技
BB叫聲叫救命(當比人抱得太耐或者見到棉花兵團嘅時候就會出大技)
綽號因由/出處
不詳

上面大部分分析都係由我太高啦同埋落天小熊餅兩位絲打提供
再次感謝

都喺度再重申多一次先

我地五大毛球 缺一不可(多謝 柚子果個汁酒絲打）

#全部貓B不設出價或領養
#支持領養不棄養
#買貓嘅都有佢自己嘅原因或苦衷

再次感謝大家一直以來嘅支持
無你哋嘅存在同發聲

個po根本就唔會行到去今日
衷心多謝大家

新po留名
三三真係好可愛，宜家回復正常就好啦

留名 等左好耐

回復正常喇

又變返唔打得嘅曳B

因為好忙啊今日

Btw 五五今日拆咗綫啦
醫生話傷口埋得好靚

留名

新po lm

Day 222

貓•日常

曳B啲毛好正，好有層次

係娘娘早兩日
幫曳B
剪嘅新髮型嚟

原來係娘娘操刀剪完喜感十足

我入黎喇新po留名
本柚子為頭號西友

二哥戴完頸巾後
個面豬登都唔係少嘢

樓豬唔準打棉花呀

棉花家族有無食開魚油/椰子油?
我之前日日餵魚油(因為大貓有不知名敏感)，果排啲毛滑到痴線

新po 我愛棉花家族
棉胎又想放風

全部孫孫s都肥豬咗呀

我都係挨豬見到 好差好差

樓豬

波波面
配搭勁巾仔

頭號西柚

老二同公主五嘛
佢哋兩個
肥過同期嘅棉花好多

過咗十一點
嘈親樓上樓下街坊

之前有餵椰子油比棉花增肥
但依家就無啦
因為佢超晒重

棉花啲毛就無覺得特別滑咗
但腸胃好似好咗就真嘅

佢日日夜夜
掛住出街

噚晚重大膽到
行過隔離屋門口度
索索下

做咩欺負棉花？

依家開始取消通宵飯餐
全部貓要注意超重

除咗瘦西

之後請返肉泥佢食喇

恰完西西恰棉花

無呀
邊有姐

因為佢嘈住要去街街

剛好相反
似係我比佢哋恰多啲

佢個貓 唔驚劏貓仔拿

佢驚㗎
個又控制唔到個好奇心

開咗大門
出下唔出下
企係門口望下望下
好好笑

好啦 今次算你啦
棉花真係好好笑

十足細路又要出街玩又驚俾人恰

娘娘剪得好靚！個拉夫領真係好靚
每日表白下曳B哥

曳b臉豬登啲毛 好似啲兩邊都塞滿晒野食既倉鼠咁

攞個貓手公仔
輕輕拍下佢個頭
叫佢收口

佢直頭係啦
又想去玩
又要驚死

娘娘剪咗成個鐘
佢一邊剪
曳B一路咁走

收埋晒的吞拿魚
唔分比啲兄弟姊妹

曳B: 公公！我只係毛多昨！明明我咁乖讓D罐罐畀兄弟姐妹食先

次次睇絲打啲留言都想像到三仔個貓既樣

Day 223

貓•日常

曳B剪左頭髮個樣又得意左
企到成個貴族公子咁好靚仔

四四越嚟越靚女呀

棉花個樣成日都係呆呆地

最尾個張圖
西西：好舒服 繼續繼續

孫孫們隻隻食到肥嘟嘟
又開始分唔到佢地啦
有時睇睇吓仲以為隻隻都係棉花

淨係分到西西 曳B 同雪白四四

棉花件衫係娘娘織？

啲衫仔好可愛

阿棉件冷件好靚
靚仔受唔受溝

阿棉係屬於西西嫁

佢近期好乖B
抵請佢食多支肉泥

絲打次次都好認真
幫曳B配好晒故事

新髮型係幾可愛
我都忍唔住
要錫多佢兩下

靚女到暈
個身又軟熟

一日掛住吞吞
同去街

佢最鐘意我地掃佢肚仔
次次掃
都擺出一個嘆樣

無理由㗎
日日擺相
無理由分分下
突然分唔到

係娘娘姨媽織㗎

又幾好眼
咁都見到

邊個啲衫衫先

依家肥仔咋
以前就靚仔嘅

棉花係屬於我同娘娘㗎
西西行開

肥都靚

天氣咁凍 佢哋有冇痴住你哋

樓豬好似變態佬

四四: 本公主身邊好似多左啲痴漢屋企本身有個痴漢成日摸我都算，之前仲要去陌生地方，被個叫懷J既貓跟蹤我，只能怪本公主天生麗質

因為我太了解曳b

因為我係曳b粉絲會會長

曳b要進化成天使乖乖B無論曳B定乖B，姐姐都咁錫你

Miss 貓貓
Where is day 224?

樓豬有冇事呀？

Day 224

唔好意思
噚晚瞓著咗

噚晚臨瞓前
比廁所塊磁磚
攪到我唔記得po相

Sorr各位

唔好意思

剛剛出返

原來你鐘意肥

無啦

但我開咗的絨毛被
比佢哋瞓晒上去

咩姐
形容下姐

佢都幾enjoy我摸㗎
都唔係好痴漢姐

呢個真

細個成日叫呢套卡通做
痴線低低B

懲罰樓豬要影多啲棉花兵團比我地

四四好靚

睇ig story, 點解棉花出街個身型好似瘦左？

四四好嗲好想畀江湖大家姐嗲

曳b屎剪完毛好搞笑

好羨慕

我大個先係

我都覺
做乜細粒左

世界太大 顯得棉花太渺小
認真，縮細到好似初生貓仔咁

係囉點解棉花唔同左身形
明明好澎湃㗎
落到街變返細貓仔既

四四腳仔都金金地呀

江湖大家姐都有嬌嗲既一面

收到

幻覺嚟
邊有

佢一日都黑
都要人幫佢R痕
R遲一陣都比佢鬧

波波臉

今日喺屋企
起碼幫咗R咗五六次

想做下自己嘢都唔得
要幫佢R咗先

角度問題
好明顯

有無咁誇張呀

剛剛睇到娘娘的相
其實係件衫有收身效果
所以你哋覺得棉花瘦咗貓仔

唔計西西
佢已經係全家最金果個

越睇越鍾意阿二

公主個鼻好似特別粉紅嘅

樓主係時候派下福利畀我地粉絲會

私心想樓主upload多幾張公主嘅相佢挨豬wink個張J左勁耐

老二係幾靚貓
大大隻
又好肉地
幾好摸手

最粉嫩鼻仔係佢啦

揾到兩張
無up過嘅舊相

轉頭再影新相比你

電話入面揾到兩張比你

佢啲毛真係好正好似地拖

好可愛 日日見到佢個樣都暈晒浪

呢個係剪包包臉之前嘅曳B

喺啊媽個肚
住多咗一日
係唔同啲

同埋個樣好逗趣

佢個樣其實好獨特
同棉花兵團啲樣好唔同

我鐘意呢個look多過依家 包包臉變左同其他兄弟姊妹一樣佢要有啲毛係側邊飛下飛下先cute

樓豬會唔會留低公主

出街凍所以冷縮熱漲

不如留低晒四四同五五
揾西西代女從軍
咁樣有冇得諗

你捨得西西咩不如留晒大家

乜我包包面唔可愛咩

應該無咁嘅可能

咁唯有送我出門口

chok到樓豬講心底果句

我見大家都鐘意
四四同五五
咪建議下

曳B你最可愛
無論你咩樣姐姐都覺得你最可愛

要孫唔要乸啦
西西好慘

西西受到家庭冷暴力對付
弱小心靈受損

Day 225

週末愉快

西西話
終於唔使再匿埋做貓
可以離開呢個家庭

我先係比人長期暴力對付果個

唔好呀 呀棉會好傷心嫁

可愛可愛

不如樓主犧牲自己瞓街啦 棉花家族一隻都不能少

支持唯有犧牲樓主
我哋以後睇娘娘po挨豬得架啦
再見啦樓主

三仔塊面好似吱左舊野出黎

無論係唔係包包面，你都係最可愛最靚仔架

曳B啊！！呢個聖誕老人姐姐好鐘意！

三三是但求其影 都秒殺

曳b ：影完未呀
娘娘買咗幾多款頭飾？
日日都cosplay 唔同look

都係
佢都鐘意同西西啪嘢
無咗佢又好慘嘅

可惜我唔記得幫曳B
清走後面堆雜物
依家攪到張相
亂七八糟

應該係唯一辦法

好啦
為咗棉花兵團
我會慎重考慮
光榮結業嘅建議

吱咗舊毛

唔打交嘅曳B
特別可愛

曳B著聖誕套裝
派福利比大家

其實都係
我只係隨手一影
佢都秒擺pose配合

我都唔知娘娘買咗啲乜
間唔時就有人襟鐘
話速遞開門

一個星期總有幾次

樓豬係時候準備聖誕大餐比棉花一家喇
加餐加餐

我地巴絲都加餐
多相 多story 多live

多西西

唔緊要啦 我地只係focus係曳b度

有人㩒鐘個陣 佢地會唔會迅速逃離？定望實門口？

你已經閹咗佢 唔可以再剝奪埋性生活

加上呢度好多人鍾意西西

唔同既cute

包包面好可愛
姐姐攬攬

第2，3張
我以為西西做咩長左咁多

笑死
長到打結

收到
娘娘星期二開始放假
佢會為大家加餐㗎喇

咁下次影相唔洗清場喇

速逃離嘅多

得老二曳B同四四
係會有膽留喺現場

你哋比西西嘅外表呃左
見識過佢西嘅一面
可能會唔同諗法

不過你都啱嘅
棉花無咗西西就無得啪啪

但遲下幫埋西西絕育
佢就唔會再有衝動想啪啪

係隻手仔伸長咗

首先呀西要夠重磅

似乎發現西西跌磅原因

呀棉

喂阿！

西西同下面張床隻色太似第一眼將佢哋融為一體

樓豬教下仔啦

淨係睇字都覺得好似聽到樓主把聲

真係鼻血都噴出黎，尾二果張真係可愛死我

呢個真係好困難

喂阿

佢有咁肥
我就唔洗咁煩喇

棉花永遠是對的

下次娘娘拍片
我又喺度嘅話
我就喂呀
比你哋睇

聖誕曳B
派禮物

可唔可以派多啲比姐姐呀曳B

樓豬對棉花一家咁受歡迎有咩感想呢

樓主你屋企擺咗幾多個貓砂盤呀
佢哋有冇試過屙係砂盤以外嘅地方

曳B話
錫晒全部姐姐

個po其實都無乜人睇
都係我哋一班朋友
自己喺樹圍爐

屋企其實得兩個
Large size嘅貓砂盤
之前試過過擺第三個
但係佢地都唔去幫襯

佢地就好乖㗎
唔會亂喺砂盤以外嘅地方
去廁所

Day 226

應絲打要求
聖誕週照片數量加碼

今次個拉夫領好明顯

全部肥晒好似樣

樓豬你係咪專登揀西西嘅西樣出黎

我其實已經無比最西果張大家

目露兇光

全部都好得意呵
三三啲毛望落就好想攬實佢。。。

剛剛google到呢個

絲打
乜你過晒鐘都未瞓嘅

講起又去重溫下條片先

唔知點解開始唔識分正黃旗老二同四四
以前就分唔到四四同公主

今日都有

已經聽到好搞笑

8-9係咪公主啊

老二灰啲
四四就白加一啲啲金啊

中呀
8同9都係五五公主

點解會有咁完美嘅貓到底點解
姐姐個心融晒

睇M字額
老二係最明顯～
四四係好淺色嘅

公主真係好靚女

曳b d毛真係剪得好有層次好可愛
每次睇老大d相，都覺得老大好空靈既感覺

可能有人好似我咁mon po唔出聲

呢個厚左啲
三仔個領岩岩好

除左追開post既舊面孔，最近我覺得多左唔少新人入黎圍爐

而且ig都勁多人follow

我有追開po 不過最近先開始留言
挨豬都緊係有follow

Ig story 老大啲叫聲好得意

睇錯咗
點解會有咁肥嘅貓

醒目

娘娘話佢個樣
好夢幻

乜嘢係空靈嘅感覺

根本就無人
你諗多咗

樓主係咪專登係娘娘個story喂呀

差唔多啦

傾計吹水嘅
大概有十零個人咁上下

挨豬始終係方便啲嘅

我要認輸了
唔夠娘娘鬥

又笑公主肥

娘娘又出story搶客

比你估中咗

講事實姐

Btw
聖誕套裝好正

話俾公主知
有啲肉地先叫健康

咪係姐姐錫晒你
樓主

不知幾多人
好多人都知道某隻貓貓經常被詆毀

肉地過厚呢可惜

咩樹

邊度有姐

啱啱story 笑死 成個鼻都係肉泥

但好凶狠咁搶嚟食

今日冬至 冬大個年 要食好啲

召喚樓豬幫棉花一家加餐 開吞吞

唔止一隻

係幾個貓

樓豬訓教小心

樓主把聲幾磁性

想聽

想知樓豬咩好搞笑

把聲唔同左

Day 226

冬至夜

更正返
Day 227 先啱

見到肉泥
緊張到一個點

出埋手同爪
好趕唔切

都係吞吞全餐

有啊
開咗
全吞吞晚宴

有邊幾隻先

樓主仲出到post
證明班貓仲未出手

邊有咁多

長期關房門

無啦

鄭子誠把聲果的先叫做磁性

喂呀

要知我的咩

同一把聲嚟㗎

暫時安全

娘娘影相 VS 樓主影相

娘娘挑機

除左三仔點影都搶鏡
其他真係

但最後嗰張我竟然揀錯咗！

簡岩左
樓豬係咪記得我地講話要近鏡影

娘娘應該係係度鞭屍

樓主好慘 比娘娘鞭左成朝都唔知

知都改變唔到樓主影相差嘅事實
死啦 咁話樓主佢會唔會唔影相比我地

應該咁講

為左令樓主既影相技巧唔畀娘娘比下去，我地建議樓主影多啲相畀我地點評，深信透過日常練習，樓主既影相技術一定可以突飛猛進

挨豬個聖誕曳B好可愛呀
姐姐不行了
公公快啲比吞吞同罐罐曳B做聖誕神物啦

唔洗鬥
都知個結果啦

我直接認輸
唔洗挑

你揀錯左係娘娘影呢

無錯

你點知㗎

我都係啱啱先知

娘娘唔得閒影果日
我都會照影嘅
你放心

咁嘅方法都比你諗到
想唔讚你都唔得啦

比咗啦
餐餐吞吞罐
開心死

娘娘嗰個嫌棄你嘅氣息隔住個mon都feel到

有棉花西西曳b同公主我就滿足

唔算太差啦～～
樓豬啲相有第一身視覺
特別係貓窩個張

Day 228

你哋又估下 今晚啲相係邊個影嘅
.

挨豬storry娘娘嗌句bb，曳b就喵翻句嚟應，好可愛
融咗

曳曳比婆婆發現左然後扮可憐豬

西西個樣好梳乎

今晚係娘娘影？

曳b扮可憐豬真係不得了

公主fans都覺得曳b好可愛

想抱緊處理曳B

曳b 捐入洗衣機想做咩
係咪想入去沖涼洗頭
曳b真係好得意
西西俾娘娘抱住 咁乖豬既

嫌棄師

四個𥚃面
你點排名

得你識得欣賞我

會傾計嘅曳B

呢個係得佢同四四先有嘅特質

證明靚仔靚女做錯事
都會得到別人原諒

娘娘攬住咗
半個鐘唔比落地
佢個樣 應該係放棄咗逃跑

全中

扮嘢佢最叻
次次捉到佢曳嘅時候
佢一係就炸傻喵下你
一係就扮倒地跌低

公主靚女
不過無曳B咁多
古靈精怪

似獎勵多過懲罰

因為我平時唔比入洗衣機
今次咁啱我又去咗晾衫
佢就借機 襯隻門打開咗
捐個頭入去

西西應該係被迫嘅
我從未見過自願比人抱嘅情況

曳b>阿棉>公主>西姐
曳b係最可愛嘅長毛怪

樓豬記得要除電制
Btw要大讚樓豬同娘娘啲近鏡相

三仔諗住爬入去洗衣機
娘娘叫佢即刻扮無辜樣

抱住兩隻貓到底係咩感覺

好想知

好溫暖

應該係抱住兩秒隻貓就想逃走

Day229

貓日常

樓豬攬住阿棉同曳B
好幸福呀

隻隻都肥咗好得意
最鍾意棉花

阿棉好肥

樓主完美示範咩叫左擁右抱

好羨慕呀

老二成日都黐住呀棉

啲仔真係好嗲豬

抱埋一齊，就更加覺得曳b同棉花好似copy & paste

Clone出黎既喂
第一次分唔到三三同棉爸

好想摸棉花手仔

但呀棉個表情話我哋知唔想比樓豬摟住

可能係妒忌樓主抱埋曳b

因為樓豬唔係西西

第一次見西姐排包尾

有啊
放心啦
唔會電親佢地

曳B話
做咩事
邊個叫我

好爽
暖屈屈
但係又要防範
佢哋喺我手入面偷走

無㗎
其實同抱住一隻貓
差唔多

聖誕節
係要温暖啲

件事咪就係咁囉

但棉花一臉無奈

棉花都係我最愛

棉花個肚
價值連城
果度有過百罐吞吞

夫復何求

仲有冇位攬埋娘娘

佢成日要揾著數
一日就黐埋老豆度
博個老竇幫佢清潔

今晚食飽啲 仲暖

兩個真係好似
如果曳B都係短毛
就真係無敵

話唔係兩父子
都無人信

要見返廿次以上先摸到

根本就係

其實棉花唔係好鐘意
比娘娘以外嘅人抱
包括我

因為我唔係娘娘

但係娘娘唔肯入鏡

剛剛開咗罐core
始終食太多吞吞
擔心營養唔均衡

我講樓主你
聖誕節要食好啲

三三都唔鍾意俾人抱？

難得有人關心樓豬

見係聖誕節俾小小甜頭佢啦
唔係我哋冇貓睇嫁啦

想知樓豬最愛邊隻貓

阿棉

西姐太西

樓主同娘娘聖誕有咩節目呀
會唔會帶棉花去懷仔屋企作客呀

IG棉花張相好靚
好似成張聖誕咭咁
張相好明顯係娘娘影

祝樓豬娘娘棉花一家巴打絲打
平安夜快樂

樓豬，娘娘同棉花一家聖誕節快樂
好鍾意娘娘IG新張相，棉花戴綠帽

Day 230

平安夜快樂

成家貓貓都咁靚

第三張件衫仔將曳B啲毛收埋曬 第一下以為佢係阿棉似樣到一個點
曳B件衫仔同全家都唔同 著到好型好靚仔姐姐不行了
祝樓主娘娘同棉花一家都有個開心聖誕呀

娘娘幫棉花家族悉心裝扮
好可愛呀
各位巴絲聖誕快樂、平安

大家聖誕快樂
孫孫們同阿棉西西要繼續健健康康開開心心食窮樓主

Merry Christmas 樓豬
我哋公主真係好靚女

Merry Christmas 🎄呀棉花王國
又有新相做wallpaper 啦

棉花家族merry christmas

棉花家族聖誕快樂
娘子預備啲衫好靚呀
記得今日食窮樓主

棉花家族，樓主，娘娘同其他連登巴絲，聖誕快樂啊！！

曳b著衫真係好靚仔啊！！又bling bling 眼，好有model 既feel ，姐姐好鐘意啊！姐姐不行了

你淨係掛住三仔
棉爸今次突出啲 好似東方博士

原來講我
大家咁話
一齊食好啲

曳B比人抱
但兩個抱住可能太迫
想要逃跑

百年一遇

下次要等一百年

果然
有晒預謀

當然就係棉花王啦

中

無錯
實在係太西

今日有朋友嚟我哋屋企
聽日就過朋友度
而星期日妹妹就會過嚟接老大走

今個聖誕 係無加插虐待懷仔節目

老大咁快要走

話咁快妹妹就要接呀大走
娘娘有冇好唔捨得

法國好耐冇見過懷仔

祝巴絲們聖誕快樂

無錯
相係娘娘影嘅

大家咁話

綠帽唔怕帶
最緊要除得快

套衫著靚咗佢哋

多謝娘娘同樓主
聖誕快樂
曳B著咗件衫有種文質彬彬嘅感覺
果然係貓界美男子

祝你都有個開心聖誕啊

曳B件衫點著
你地都覺得好睇㗎啦
係咪咁講先

冇辦法啦，我太愛三哥啦

我發現好似女仔(西西，老大，四四同五五)既都係著紅色系列既衫，男仔就綠色(棉爸同老二)或者啡色衫(三三)

樓主今晚要有個老大特輯啊！
要同娘娘抱住老大影相啊，要影張全家福啊！
有冇準備夠足夠既嫁妝，罐罐同玩具

唔捨得
搵到住好人家要聽話啦樓豬要準備埋兩個椰子比老大帶過去

曳b
棉花

帶椰子
老大去呀妹度做陪讀主子咋
緊係帶多啲坐墊做陪讀書僮啦

明明棉花對西西咁專一

老大fans

大家都聖誕快樂

已經窮咗
今年破埋產

Merry Christmas

你鐘意邊張做wallpaper先

東方博士
係咩嚟㗎

不過你講得啱
佢剩係心中有老三

妹妹等咗好耐
其實都係時候喇
就嚟八個月大

唔捨得總有啦
不過有人分擔下都係好事
起碼佢唔洗同咁多貓分一個奴才

唔好客氣
聖誕快樂

咁都比你發現個潛在秩序
叻叻

耶穌出世咪有三個博士黎探佢
好似叫東方博士
棉仔個打扮好似個啲油畫打扮》

對唔住我思維有時都幾跳脫

有準備好足夠嘅嫁妝啊
你哋放心啦

不過今晚唔知影唔影到全家福
因為有朋友喺度
老大同棉花就失咗蹤
匿埋咗入沙發底唔肯出嚟

近影有好多毛
希望唔好嚇親大家

咁其他會唔會留

又唔洗椰子咁誇張
不過玩具同罐罐就少不免

睇下到時老大慣唔慣
因為妹妹屋企
已經有兩隻主子

我都擔心老大去到會比佢哋蝦

其實我都覺得似

張相好靈異

當然係老大
本身係棉花老豆呢張

冇辦法啦，我時時刻刻都咁留意棉花各成員

棉花怕生既性格完美傳承畀老大

兩隻咁多

仲要棉仔個樣好醒神

老大遲啲去到妹妹屋企會唔會怕生
唔係嘅話強烈建議樓豬接返老大返黎

已經有兩個書童
而老大只係排第三

咁西西對棉花都好專一嘅

會啊
會嚟返一個老大專輯

第二張真係經典

跳脱啲都幾好
間唔時會多啲驚喜呀

始終自己一手一腳帶大
點都會盡留嘅

阿大完全違反左貓體工學

可能因為有個黃色logo喺前面

點解係呢張嘅
棉花老豆呢張好moody

果然係會長

今日有三隻匿埋
分別係
棉花
老大
老五

足足匿咗成四五個鐘

我都係今日先知
原來佢哋已經有兩隻
而老大過到去
只係排第三

會啊
如果唔夾
或者一段時間唔慣
我都會接返老大返嚟

瑜伽老大

Day 231

Party過後

老大變第三.....
同下任再講多次先
We , lihkg bro and sis, are watching you

Party 完大家都攰啦
老二都可以用臉豬登托頭啦

老二差個鼻 毛色同身形都似棉花

係咪因為有客到
所以3隻匿埋

我覺得棉花呢張好有假期feel好懶洋洋咁

下咁點解妹妹仲要多隻貓！

老大
住食得唔好
就會接返嚟

2:00am
應該好眼瞓

我最近望住老二個背影
有好幾次都認錯佢係棉花

樓主呀
想知邊隻貓貓最好客
最識招呼客人

感覺上係公主

樓豬好似話公主匿埋咗

可能驚樓豬娘娘最後唔捨得俾

咁可能成個棉花家族都唔點招呼客人

三三應該有少少好客之道

我估四四

係呀
都係驚陌生人劏貓仔

咁又係幾懶洋洋嘅

我地都唔知呀

有問過佢會唔會
唔再需要老大
因為已經有兩隻貓

佢哋又話唔會
等咗好耐
好想要老大

係曳B屎呀

佢主動揾個身掃我啲朋友
又圍住佢哋個身轉圈
開心死佢哋

公主係匿梳化果個

驚到呢

其實我都有多少唔開心
老大排後咗
我驚佢去到比兩隻大貓蝦

得老二同老三
熱烈招呼

中呀
佢係最識做果個

最抵食罐罐

四四開頭走夾唔頭
匿咗入房

隔咗半個鐘先至慢慢習慣
可以走返出嚟 行嚟行去

我都想比曳b圍住

可能係老大蝦人

Day 232

Boxing Day

第二張老大好靚好優雅呀

女仔係怕羞啲

越黎越唔捨得老大

少咗一隻唔習慣

這些機會.....

曳b啊

曳b: 公公，我幫你招呼客人，但你要識做呢~

我都要

曳B係咩人都圍

如果入屋見你摸第二個唔摸佢
曳B就會喵你一嘢
吩咐你要摸佢先

佢都細膽妹
勉強嚇到懷仔

去到未必夠膽蝦人

點解你會認到係老大
娘娘影完
我都認唔到
頭一二張相係佢

唔好掩飾
佢哋似棉花
驚劏貓仔嘅事實

仲有幾個鐘 要食多啲野呀老大

想黎探樓主了

我哋都唔捨得
不過為咗佢哋
得到更好嘅照顧
放手係唯一嘅選擇

Btw
娘娘話佢自己影唔到老大專輯
要佢影嘅話佢應該會爆

我睇下今晚由我負責操刀
聽日妹妹 就會同屋企人過嚟接佢走

慢慢就會習慣
1 》0 個差別好大但
7 》6 應該就唔會好覺嘅

曳B應該都會走去圍住你
放心

已經偷偷地
比咗幾次吞拿魚佢
自私食

一衆絲打表示
要比曳B圍住
勁好笑

Sor
娘娘放太多假
所以將日期攪亂咗
應該係聽日先接

心果句係

想嚟探曳B了

本身係樓豬同娘娘都鍾意金銀影所以養佢哋
定娘娘話事

我以為係棉花

結果係我地一眾絲仔圍住曳B好似追星咁

樓主偏心

三仔好客既獎勵

一定係咁
曳B呀 誰都喜歡你 樓豬也自豪

因為我係棉花家族fans
你本來以為係邊隻

全民造星冠軍得主係
曳B

亞軍係西西

希望老大會習慣
話哂出生都依家都係同其他兄弟姊妹生活 去到新環境又係新嚟新豬肉
都幾唔捨得 出世睇到大

樓豬表示唔接受賽果

棉花同公主～

想嚟聽樓豬講

喂呀

娘娘唔比衫阿棉著，但又嫌棄棉
好慘
等我錫返佢

頭先live曳b著左衫,成個阿伯咁

邊間教會

今集live老大係主角
但佢唔太活躍

露胸毛既阿伯

露埋胸毛好sexy

第一次睇到live
仲要係棉花兵團嘅最後一次

其實無㗎
純粹緣份

但當然都係娘娘話事

都有啲啲似棉花嘅

曳B變咗做韓星

少少總有啲

但係你又啱喎

即刻有絲打撐

曳B自私食都可以有咁多人撐

我本來以為係公主五

咁棉花排第幾

我都會同下任奴才講定
比兩個月時間
如果老大真係唔適應新環境嘅話
就送返返嚟比我地

最重要係貓貓健康同開心

係囉
點解唔係棉花第一
西西排包尾

冇上黎睇幾日老大就要走
希望佢去到妹妹屋企都會開開心心

公主第三

今晚唔記得喂呀

啲肥肉露晒出嚟

啲毛太長
所以似啊伯

曳B教

佢今晚比較冷靜
可能有啲眼瞓

明明係頸毛

以後都會繼續live嘅
放心

頭先live娘娘同棉花講咗句：小心條腰呀 你咁肥

開頭一定會唔慣
希望一兩個星期後會okay

我哋睇兩個月啦
得就留低 唔得嘅話
就接返返嚟棉花大本營啦

太肥
驚阿棉扭親自己

精神啲 臨時演員都係演員

妹妹屋企另外嗰兩隻係仔定女？
老大all the best

第一次聽到樓主同娘娘live都講咁多野
棉花亂入真係好好笑無衫著唔比上鏡

第一次咁愛阿伯

呢排淨係睇ig多
得知老大要遠行忍唔住留名

揾食呀
精神啲

一隻仔五個月大
另一隻女就六歲

棉花亂入
成個鏡頭比佢覇晒
搶晒風頭

啊伯乜都無做
喺樹坐飯枱喎

老大會掛住大家

因為我受左西西賄賂

要減罐罐

因為佢係曳b，佢做咩都係唔會錯架，永遠都咁天真可愛無邪

中年發福咁樣樣

老大，我地都會掛住你樓主收到老大相麻煩老放上黎畀我地睇

去到新環境唔好畀其他貓貓蝦，唔開心掛著公公婆婆爸爸媽媽細佬妹就番黎啊

棉花個腩真係好搶鏡

咁如果有得你簡你會養咩

中間行過個下成座山咁擋曬個鏡頭

個身咁闊霸晒個mon

啊伯: 我既胸毛就係我既魅力，我就算我乜都唔做，淨係露胸毛已經殺死女而且今日個主角唔係我，我唔會搶鏡，下次live 就會係我表演既時候！

Day 233

老大出走前最後一夜

唔捨得

阿大，祝你順利融入新屋企，唔好比其他喵蝦，新奴才對你好，同埋希望你個pat pat唔好咁臭啦

嗚啊老大睇住你大
希望你身體健康，順利入屋

Btw頭先個live棉花個楠一拍係孫孫前面
真係超級大隻強行入鏡

果吓好有壓迫感
直頭怕佢撞開左個鏡頭

祝福大家姐
去到新屋好食好住 繼續萬千寵愛
養得肥肥白白

睇相覺得佢有啲悶悶不樂
好似知道要遠征咁

老大

老大
我地會掛住你

唔捨得老大
棉花今日嘅歷險旅程係去街市添呀
成就解鎖
有冇嚇親

老大去到新屋企要乖乖地陪妹妹讀書呀,我地會掛住你㗎喇

坐飯枱都一樣咁得意

呢度好多教徒

佢係棉花家族既親善大使

你就係鐘意佢夠西面啦

減罐嘅話
我成晚有得震
無得瞓

幫到出晒面啦姐姐

其實只係少年發福

會啊
每次一收到老大新相
都會up比大家

總之唔開心 唔慣嘅
就會接老大返返嚟
大家放心

有一個有curvature嘅肉腩

一個貓遮蓋晒

好似有架貨櫃車駛過咁

曳B好乖咁
坐喺後面
睇大家表演

唔捨得x2

噚晚幫老大
抹左屁股
剪晒指甲

今日會比多啲嘢佢食
同埋比多兩pump水佢飲
先至出發

因為去到頭一日
多數唔肯飲食

有啲君臨天下嘅感覺
全部即時散開

全部貓退避
嘩 肥老豆嚟啦
走呀

無事嘅
祈禱祝福老大

樓豬經驗豐富

係呀
我去開街市
所以就帶埋佢去見識下
人哋生果檔啲唐貓老大

應該去到要困個籠先
到舊貓習慣佢啲味
先可以放出屋
自由走動

好似話一去到
要入住菲傭姐姐間房先

都好呀
去到有姐姐24小時照料
我呢度乜都無

大家唔洗太擔心

姐姐
靚仔真係咩都大晒喎

異教分支

成日讚到曳B天上有

經常中伏

老大你要嗲多啲姐姐
咁就有多啲罐罐同零食

我發現樓主經常詆毁佢啲貓

邊到睇到佢去街市

佢驚自己地位不保

留意入左貓袋個幾張背景

樓主咁講完真係又想阿大適應又想佢唔適應

講多幾聲喂啊就無事

呀大 唔同角度會唔同左 一時似老二 一時似老豆
企起舉高雙手同西臉果陣似西西
呢排見佢肥左 似棉花老豆

希望佢係妹妹度開開心心 同其他貓貓都相處到啦

如非必要都唔想落街市
我係人都嚇親
我係樓上百佳買曬就算
原來個度有貓睇場

應該okay嘅
啊大正甩尾
應該會好快識得揾靠山

我係想平衡下大家
見你哋讚得咁激烈
我點到要放下毒
等大家清醒返少少

本身無地位
所以唔太擔心
保唔保到

果然夠細心

理智同感情間嘅掙扎

真係

聽聞舊貓對第二隻入屋貓唔太友善
開始有啲擔心

老大要幸福同乖乖地

無計
要去五金舖
所以要入去街市
順手比棉花
見識下新鮮真魚

我無睇錯
果度有兩隻唐貓
兩隻都各自看住自己個生果檔
你得閒可以去睇下
近百佳果邊入口

但又有人話會打成一片

可能新貓同呀大夾份玩舊貓

話哂呀大係棉花家族戰鬥力數一數二 女仔開頭怕醜姐 熟左可能一打二都得

係 又話公主肥 又話西西西好差

口裡說不身體卻很誠實嘅樓豬
其實都係曳b教徒
會俾曳b自私食

樓主呀
隔離有個貓咪失敗攝影大賽既po
你係咪可以去參賽

佢去參賽會唔會俾其他巴絲打

樓豬頭個排多啲去探老大 佢自己一個貓一定好驚

唉雖然知道咁對大家照顧好啲 但爸爸媽媽細佬妹一齊
但自己就一個貓

呀大係咪已經送咗比人啦

樓豬實會既

感覺真係好似嫁女咁，含辛茹苦養大個女，之後就要去同一個陌生人組織新家庭，明明唔捨得個女，但為左個女好，都要忍痛放手....

你話個女有咩事唔開心，受氣，攰啊，掛住爸媽屋企人，都識得自己走番娘家，但貓貓真係唔識自己走番黎，又唔識講人話同樓主講掛住原本屋企

樓主一定要上去實地觀察下妹妹屋企啊，睇下有冇貓貓蝦老大多啲探老大等佢知樓主同娘娘永遠都係佢既避風港，有娘家可以依靠

老大安全著陸
舊貓見到老大就fee咗佢一野
二貓見到佢聞下
無乜敵意

夜啲比老大相比大家

最好唔好打啦
老大太瘦
未必夠抽

望就咁望

我指係真打成一片 攬埋一舊個隻

去到陌生環境
幾惡都無用

依家老大重未肯飲水同食嘢
夜啲睇下情況點

我只係講出事實

佢抵食飯呀嘛

據娘娘轉述
妹妹一家今日嚟接老大
一入屋五隻貓無咗影
西西就繼續喺度自顧自瞓覺
而曳B就好乖咁喺房行出嚟招呼客人

攪到妹妹一家都好鬼死冧

正呀
等我去參賽先

等我影張fail相先

睇字都傷心 唔知老大依家點 訓左未呢

我都想呀
不過都要睇下妹妹一家
方唔方便招呼我地

不過你哋放心啦
妹妹媽媽個細妹
其實同娘娘認識咗成廿年

佢哋一家有多年養貓經驗
所以老大去到 應該會得到好好嘅照顧

去到都有兩個新朋友嘅
不過要啲時間
建立好個關係先得

係呀
呀大今日
下午三點出發㗎

但我份人真係忍受唔到分離仲係好心噏

會㗎
就算佢哋唔得閒
我都會日日問住
佢哋老大最新情況

呀大會唔會以為樓豬同娘娘唔要佢唔開心

娘娘話our first night without gummy
姐姐已眼濕濕準備喊

曳b真係要改名做乖b
好想畀曳b招呼，畀曳b招呼既話，我一定會好似漫畫果啲即刻噴鼻血，幸福到上天堂咁

🥲呢個表情真係好match
笑中帶住不捨既眼淚

樓主，老大肯唔肯訓？妹妹有冇準備籠畀老大隔離一兩日？

其實都幾嫁女feel㗎
妹妹一家重買咗盒朱古力餅嚟
好似交付聘禮咁 笑死

其實佢哋一家都係好人
你哋放心啦
佢哋會好錫老大

當然如果老大
一兩個月都係唔適應嘅話
佢哋都會比返老大我哋
接返屋企

佢哋一家假日係會出街
照顧浪浪嘅無施義工

唔係有貓領養果種
只係自己出去大街小巷揾貓咪果隻

所以大家要對佢地有信心
同時要對老大都要有信心

Sor
我誤會咗

咁可能要啲時間

好似話逃跑咗出個籠
收埋咗自己入衣櫃
凸咗個頭出嚟

有時候學識放手
都係一種愛嘅表現

都有可能㗎
呢個諗法就
控制唔到

娘娘負責接生
所以佢係最不捨果個

曳B係好乖㗎
等我一陣間又比吞吞佢
自私食先

睇到我眼濕濕
老大，好想話你知，公公婆婆爸爸媽媽細佬妹，仲有我地連登巴絲都好愛你，唔係唔要你啊

可唔可以又影下乖b相

老大未瞓覺呀
重喺衣櫃入面匿埋
妹妹其實有個籠比佢瞓
但佢自己逃脱咗
可能夜啲先捉返佢入去

其實新貓入宅
本身間屋有貓貓嘅話
就要困耐啲

一兩日係唔夠㗎
一般要兩到三個星期先至可以

老大好勁識逃跑

Live
曳B喺度捉緊老鼠

老大一定好驚啲兄弟姊妹爸爸媽媽唔見哂

因為老大真係正甩尾㗎

多少總有
不過我覺得佢好叻妹
會習慣到嘅

話說其他貓貓知唔知/feel到少咗隻架？
佢地唔知會唔會傷心呢

佢哋唔多feel到
一樣馬照跑
舞照跳
喺屋企四處搗亂

咁其實都係好事嚟 啲貓開心就好

都係㗎
我情願佢哋唔知道好過

乖b真係好叻豬，又識招呼客人，又識捉老鼠，姐姐錫錫

阿大
去到妹妹屋企要好好生活呀 我都相信妹妹一家會好錫阿大既
真係唔開心唔習慣或者比大貓蝦就一定要返黎呀
To大貓:
LIHKG bro and sis are watching you

我睇黃阿瑪，貓咪未必好似我地人類咁有親情既觀念。

黃阿瑪既主人之前收留過4隻兄弟姊妹，送左3隻貓哥哥畀其他人分別收養後，試過有次將3隻貓哥哥同留係黃阿瑪既妹妹團聚見面，但彼此已經認唔到對方......

如果有日老大有機會再番黎老家，希望棉花家族既成員都認得老大

夠膽蝦老大 全力通緝佢

唯有當老大去外國留學 同妹妹一齊讀書
讀得好既話 就順便係果邊落地生根
再順便識吓其他男仔

呀大好識捉摸個鏡頭 有啲相明明唔係影緊佢都會識望鏡頭
呀大要幸福呀

樓豬
竟然拎西西既崩壞照去隔離po參賽
周圍抹黑西西
早知唔話你知有呢個po
我後悔了

又係你哋叫嘅
我咪試下
去撞手神囉

我都有同感
睇返佢啲相
法國佢好識走入鐘頭

唯有咁去諗啦大家

Day 234

老大要努力生活 棉花兵團會掛住你
縱然分開 但初心依舊

五大毛球 缺一不可

個張真係影到西西好醜怪
樓豬

樓豬
攞張崩壞西去參賽唔驚西西報復呀
快啲開返罐吞吞氹返西西啦 明明人地好靚高貴西黎

想念呀大

哈哈哈 印度時區

其實係真㗎
他日就算見返面
因為時間相隔太耐
或者氣味同以前唔一樣
就會唔再認得對方

連巴連絲好惡

咁樣先能夠突出到西西嘛
你唔認同咩

你唔覺得張相
fail得好特別咩

我都掛住

好掛住啊

今日晏啲
再問下老大
咩情況

我都係呀諗起老大自己一隻嚇死貓

剛剛收到娘娘轉發
新奴才噚晚msg

Gummy 係老大
寶寶 係新屋企舊貓
阿強 係新屋企二貓

太好了老大

gummy 好掛住你

一入屋就r奴材rr
叻女呀大

好似岩岩訓醒既西姐

老大真係好叻女氣勢唔輸畀舊貓！

呀大好識做
咁快識嗲定新奴才

好似仲嗲豬過係樓豬屋企

老大現時最新情況

仲未食野同飲水啊大，唔好餓壞自己啊有冇辦法令佢冇咁緊張

仲要西西果張好多人like 樓主完美呈現西西難得既醜態

佢叻妹嚟嘅
比的信心

識得揾靠山
叻叻老大

其實都唔知佢果下做咩
未必係瞓醒
因為佢從來唔喺梳化度瞓

不過個樣真係幾衰下
希望入到三甲

話晒啊大
點都有兩度散手

訓練有素

喺我度唔嗲都有人錫嘛

去到新環境
係要識撈啲先得

一方面想樓主贏，但又唔想樓主贏

暫時西西高分

我提咗佢哋
要搵快布遮住個籠

同埋如果再唔飲水食嘢嘅話
就餵一兩支肉泥比佢
補充水份

西西真我
無可匹敵

邊度有分睇

睇like數
懷疑果百幾個like都係呢個po啲巴絲

見到過百人like西西張相

係隔離post 見到好多熟悉既巴絲留言話樓主破壞西西形象

雖然破壞西西形象，但我都like左

除咗百幾like
我見到都有啲負皮

好想知道點解玩遊戲都會有負皮嘅
係唔同意定點

證明西西好可愛好正
求其一張相參賽 崩壞樣都咁多人鍾意
西西出手 天下無敵
認同請比like

應該完啦
我見到極限

喺呢樹破壞唔到
唯有喺隔離po破壞

好彩有及時參加到比賽

負評應該係俾樓豬你
西西係吸like王 請認清事實

喂呀
我法國你兜個大圈
去讚美返西西呀

咁樣會影響比賽結果

大家應該要分返開西西同我

Like係畀西西，就算崩壞，佢仍然都係我地既優雅高貴西

負評畀樓主破壞西西形象

希望可以幫西西
喺失敗方面攞個冠軍

我飛住搵
搵唔到

係你失敗 搞清楚件事

有無睇火雞果張
都好正

thanks
原來我睇到但無留意個名
又認唔到西西

唔好轉移視線

唔好客氣

想spin但被發現

西西like數衝緊上200

就黎300
個心情有啲矛盾

老大情況更新3

終於乖囡囡肯食嘢

點會認唔到西西

被發現

今廁衰咗

衝呀

其實我搵唔到隻火雞

# 208

唔識貼#208嘅link

第一屆貓咪失敗攝影大賽

#208 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

網上隻無毛貓似啲

平時娘娘影果啲打風過後既場景係咪都係呀大既傑作

老大真係好叻女適應能力好高！

如果係其他孫孫，都可能未必咁快適應到

300都過埋，就黎400

好想留番張優雅靚靚既相幫西西澄清番

仲識搵鋼琴喱埋

好sad

過400了

原來阿大唔止去陪讀 仲陪練琴
見到大大勇敢適應新環境
真係好叻女 大家姐風範
有冇機會逆襲 係果邊做返阿大

阿大真係好醒好識做，咁快知道要俘虜新奴才個心

阿強個名好正，聽個名應該係個好男人

阿強
似係虛張聲勢既毒男
三兩下俾人串到冇聲出 唔夠人講果啲

開始支持阿大出去闖天下
為棉花帝國擴張版圖了

突然醒起，啊大未結紮
寶寶同阿強有冇結紮？
如果唔係，樓主咪變成太公

唔完全關老大事
打風場景
多數係七隻貓
一齊攪出嚟嘅傑作

咁我都安心啲

夜啲再比啲新嘅老大相
比大家

無得澄清啦
已經比大家睇穿晒佢

係啊
匿喺鋼琴布入面

無計
貓貓嘅特性

究竟有冇得睇排名

舊貓啊寶已經六歲
陳強就五個月大

有啊寶喺樹
老大喺果邊就無咁易奪權

全名好似係陳強
咁重係咪好男人

好似打三國
擴張版圖
錄用陳強為家臣
打敗寶寶扶助漢室

寶寶已經絕咗育
而陳強得五個月大未絕得
遲下等老大適應環境之後
就會帶佢去絕育

寶寶 會諗起佢 強大既寶寶

到底呀大係點樣逃獄
會唔會困房好過困籠呢

剛剛收到
寶寶係隻女

佢哋囉
唔忍心困住呀大
開咗個籠門比佢
自出自入

睇story 棉花同西西好肉緊呀

呀棉好猴擒

想睇陳強

兩個啲互動好好笑 好有老夫老妻feel

棉花成個咸濕佬咁

係囉
有時真係唔好意思睇佢地啲啪啪story

Day 235

覇棉硬上弓

樓主呀
阿大去到新屋企 會唔日改新名
定叫返gummy

呀大果然係文青
去到新屋都識搵鋼琴匿埋

第一張阿大好有氣質
碌到第三四張，見到五公主個樣就爆笑咗
仲見到疑似樓主嘅肚腩

棉花發情可能

棉花見到噚晚姐姐好靚
忍唔住

左邊果隻就係陳強

邊個位睇到
老夫老妻先

正常埋位
都咸濕

隔住部手機
成件事已經無咁色情

連老大會改名你都估到
叻豬

老大應該會有兩個名
一係叫返佢做老大
一係就會叫佢做冰冰

遲吓有鋼琴玩
諗起就開心
可以喺上面追逐

咁都比你見到我個肚腩
睇嚟要減下先得

其實已經戒左飯成個月
瘦咗6-7磅㗎啦

棉花老大係好有氣質㗎
似足佢啊媽

求生慾max

乜嚟㗎

娘娘睇到加你兩分啦

我諗佢都未必明白喎

同妺妹一齊彈琴

妹妹影啲相都好靚
影到老大勁女神

阿強仔咁快可以同阿大同籠啦，get along 到喎

強仔個樣太BB,要大個D先變強哥

冰冰
屯門娜娜啲friend

呀大叻妹嚟嘅
聽聞新奴才
已經完全將呀大放養
因為老大喺籠入面不停大叫

依家呀家已經通屋走
陳強就經常喺老大附近
守護住
唔比寶寶埋去欺負

夜啲放相比大家

我估係妹妹媽媽影
妹妹得四年班
應該未學識女神角度

呢張應該係呀強入籠探老大
陳強感覺十分之親民

阿大已成功收兵去保護自己，靚女真好

強仔真係好男人

阿大果然係西西既親生女
有靚樣有氣質有氣場 一入屋就收到兵
陳強2日就甘願做侍衛 又入籠恭迎阿大出關
遲啲妹妹派罐罐 可能都讓埋比阿大
#唔想阿大改名叫陳冰

冇辦法，我地啊大咁靚女，去到邊，d兵都蜂擁而至，爭住入伍！
啊強！要快d變大隻仔，變強哥保講我地啊大啊！

有少少鍾意咗陳強
但未接受到老大變冰冰

話咁快就收兵成功

靚女係有著數啲嫁啦

Day 236

是日暖氣開放

進入音樂世界既大家姐
仙氣滿滿啊
寶寶同陳強係咪開始割地求和

阿大新奴才都幾有攝影天份
最後個張影到阿大好有仙氣
出面咁凍 樓豬同娘娘可以攬住6件貓真係好正

暖笠笠

發夢曳b同仲有一隻發現老大唔見咗
定樓豬真係有講過我再發返

啊大真係氣質女神！
強哥真係好似守衛咁，係啊大去廁所既時候守護佢呢個兵真係唔錯

曳b bling bling眼
天氣涷，好想攬住佢地啊

好仔嚟㗎
經常守護住呀大
連去廁所都睇實

強仔仲識守住阿大去洗手間，好似棉花咁都係暖男

陳冰個名真係笑咗

好彩咁快收到兵
依家我終於可以
放下心頭大石

有個伴對呀大連成一線
咁我都唔洗太過擔心老大

依家呀大重大隻過呀強
唔知幾時先等到佢脫變

估唔到本身係浪浪嘅陳強都可以咁善良
真係有啲感到意外

其實我都唔係幾接受到冰冰個名
不過錄影片段入面
佢地一家人都係叫佢做呀大嘅

同西西一樣
一日之後
降服左棉花

西西品質認證

唔知係咪錯覺
我覺得老大去到
靚女咗

寶寶係一隻好厲害嘅貓
聽聞佢之前成日揾呀強出氣

但寶寶見到呀大只係fee下
暫時都無出手打過呀大

佢哋六件其實都怕凍
我開住個暖氣
佢哋隻隻就變晒貓巴士咁
坐晒喺樹

室內氣溫保持攝氏23度

我無講過呀
可能你發夢咋

公主好靚
每日提一次

遲下啊大同強哥同盟對抗寶寶

啊大唔可以輪啊

去廁所都守住
真係好okay呀
第一次見呢個情況

棉花除咗幫西西清潔之外
好似無乜暖男表現

反而陳强真係抵讚
一日就學識守護女神

都覺呀大靚女左
可能奴才攝影技術問題

我都覺，
戴咗花花頸繩更加靚

呀強行走江湖 有溝女心得

強仔: 一個成日蝦我fee我既大家姐，同一個年輕貌美温柔可人既妹妹，你係我，你應該都識揀

阿大去到新奴才到好似唔同左樣咁
靚女左 d 神態又有小小似西西
善良版西西

有強弟護住同一條船對抗Boss寶寶

呀大係大過呀強3個月
但係呀強眼中係gfable

啲仔仔比呀大溝曬啦

唔好咩

好感動

樓豬幫手話比新主子知佢拍攝技巧影得好好睇好靚
挨豬老大新相要做wallpaper啦

呀大竟然做咗女神
唔知陳強生活係咪會開心好多

花花頸繩
係嫁妝嚟㗎
希望呀大
去到會生活快樂

見到姐姐
正呀

兩個都係姐姐
正常都會揀個
殺傷力細少少嘅

始終寶寶好鬼惡
所以呀大有啲步步為營

希望寶姐遲下可以接受呀大
同佢做對好姐妹

陳強呢啲算唔算做一見鍾情

咁快收到件兵
果然青出於籃
勝過西西

收到
今晚同佢講聲

各位新年快樂
2021年 大家同棉花家族一樣 食好住好啦

棉花家族同各位巴絲新年快樂

新年快樂啊！祝各位身體健康，萬事如意！每日要靚靚棉花家族貓相睇棉花家族每個成員都健健康康，罐罐常有！

各位巴絲
新年快樂呀
身體健康
心想事成

啱啱追到直播！
棉花同曳b兩父子搶住娘娘手中既零食

最打耳既係結尾，娘娘叫BB同大家講byebye ，bb又真係喵左幾聲！！太可愛啦！

係咪有倒數live? 我miss左呀
淨係睇到之後食醬醬
棉花同曳b 追住樣醬醬狂食

終於追到第二次嘅live
Cap左少少圖
不過油得有啲樣衰唔好介意

Btw祝大家新年快樂
大人同主子都身體健康

Day 237

2021 新年快樂

Gummy好得意呀你

西西好似唔太開心咁嘅係咪發現唔見咗個女

正想講西西個樣多愁善感
睇live已經覺得佢好唔開心 又唔願食野

四四迷倒懷仔
阿大收左陳強兵
西西基因太強大

第二段live果陣
我唔喺現場

佢地班貓一見肉泥
就會特別興奮

有倒數live呀噚晚

不過好似話
食醬醬果段開心啲

之前倒數果陣
隻隻都未瞓醒咁款

靚cap

呀大係幾飲得杯落㗎

佢係咁㗎喎
應該唔係唔開心囉

無事啦
你唔洗擔心
西西係長期西面嘅貓

預告

今日會去懷仔屋企搗亂

祝各位巴絲新年進步 身體健康

眼瞓女

懷仔：救命啊佢地又黎啦

2021年第一日就要俾綿花軍團蝦

又比到位你入

新一年就比d 衝擊懷仔

睇相西西係有啲失落 茶飯不思咁既樣
不過睇佢食醬醬時
娘娘都話佢係一貫既斯文樣
希望西西只係眼瞓/懶得郁啦

諗起你琴日倒數live話西西
年頭西到年尾，年尾西翻去年頭

樓主，懷仔呢

祝樓主今年換大屋
棉花一家健康快樂成長

大家有個輕鬆啲嘅一年

Day 238

元旦惡妹四踩場夜

笑死我 呢張個樣十足十
標籖對埋齊

四四同懷仔依對螢幕cp

矇矇眼
唔知係表達咩心情

噚晚兩個瘋狂打交
攪到連live都開唔到

比四四發咗成晚脾氣

不過懷仔都唔弱
輕輕力咬咗四四屁股幾下
一嘗靚股心願

邊有姐我

懷仔真識食

樓豬講到勁鹹濕

一心諗住帶靚四比懷仔了解下
點知四四鬧足全程
嬲到對眼都突晒了嚟

每次懷仔一行埋少少
四四就fee到拆天
好似要食咗懷仔咁款

佢係懶得郁妹
放心啦

呢個係事實嚟
你認唔認同先

唔好意思
成晚太繁忙咁觀察佢兩個
攪到開live都無時間
下次補返比大家

多謝
希望各巴絲今年都
輕輕鬆鬆 開開心心

我都會盡力派多啲
棉花家族嘅相比大家

又係喎
你又啱喎

四四話
又係你個肥仔
今次我一定要食咗你

懷仔咬完話正呀
靚股有浸香肉味

因為我噚日覺得
懷仔有多少發情嘅氣息

佢係對四四起啖㗎喇
我直覺覺得

曾孫on the way

四四咁靚女
係貓公都搭糖啦

可以期待下曾孫
支持懷四cp

樓主你覺得前背式貓袋好唔好用?
我以前用過傳統貓袋覺得個袋底唔夠力，個貓喺入面唔舒服
而家用緊呢款可摺式手提籠，空間好夠，但放左貓就好重，所以全程要雙手托住

另外上次買果張貓床失敗左，兩家4貓都唔鐘意

唔好呀
救命呀
有啲太快喇

不過佢好惡
唔係任何貓公
都可以凌駕

唔要住先

樓豬阻貓幸福

隔住個mon都感受到阿懷嘅恐懼

各位連登巴絲新年快樂
身體健康

棉花同西西真係好似老公老婆

女神既八月十五香噴噴又有彈性

四四被咬屁屁 有冇追住懷仔黎打

今日個post有啲香艷味

好有大佬feel

：西西，除左吞吞，你要咩我都比曬你 你乖乖地咁比我攬

好鬼死sweet

但下個story係西西好惡咁兇左呀棉一下
棉仔嚇到成個貓震左下

個下好好笑

Day 239

曳B屎係今晚主角
我話嘅

曳B屎d毛好蓬鬆，好想瘋狂幫佢梳毛

曳B你坐落個洗手盆度係咪要將姐姐溶左 好得意睇黎阿大適應得唔錯喎

樓主又比娘娘挑機

曳b啊！！！！！姐姐不行了！！我想做洗手盤畀你訓落黎！！姐姐好鐘意你啊！！

尾五果張曳b條尾粗隔離果個好多

攬住棉花同曳b真係雙倍温暖雙倍幸福

為咗三三 絲打連洗手盤都肯做
佢條甩好似燕尾服呀

好鬆軟

唔好意思 呢兩日喺屋企做嘢好忙
所以咁遲先覆大家

我自己覺得前置式最好
因為你可以揹佢之餘
又可以掃下佢
等佢有多的安全感

手摺最慳位但成托力最差
硬膠式就全部性質相反

貓床我都有一樣經歷
起碼掉過三張不同款式
因為佢哋真係唔瞓

佢哋個心可能係
你買床比我咩
我偏唔瞓
我鐘意瞓地

乜唔係阻貓咸濕咩

棉花兵團
永遠都係阿懷嘅惡夢

佢哋根本係兩公婆啦

四四被咬之後
就發咗瘋

追住佢九條街
瘋狂咁鬧

我要手動撳住佢
真係驚佢要食咗阿懷

夠J兩日

棉花係肉緊仔

重點係除咗吞吞

其實唔係㗎
棉花有個習慣
當有其他貓仔
想埋去食佢碗吞吞嘅時候
就算佢自己食到一半
佢都會走開
讓比老婆同班仔女食
真係萬試萬靈

所以棉花並唔係一隻自私貓仔
佢只係肉緊少少

西西其實都幾配合

夠晒港女
我唔鐘意你掂嘅時候
唔該唔好掂我

棉花即刻縮晒貓仔

個反差夠晒大

但係曳B屎係勁唔甩毛嘅貓仔
真係點梳都唔甩
R晒頭

其實棉花都有段時間
好鐘意坐洗手盤
當時我重影咗佢張洗手盤照
做我電話wallpaper
用到今時今日

老大適應得唔錯
已經混熟晒新主人
成日用個頭撞佢地求R
攪到新主人家庭個個
心如鹿撞

真不慨為棉花兵團老大
出到去都得到新家庭衆人嘅寵愛

剛剛睇到

咁你哋覺得我有無輸到先

你夠唔夠膽話自己贏先

隔離嗰隻係惡四四嚟㗎
佢長毛 所以睇起上嚟咪大隻好多

洗手盤真係棉花翻版
曳B真係好鬼死得意

曳B會長為咗三三咩都肯制

重富有層次感

咁我又係唔夠膽嘅

想睇樓豬張wallpaper

佢後生細仔又好食好住，d毛髮一定好健康，到左換毛季你就知咩事

樓豬講過換毛佢都唔係甩毛之皇

其實真係短毛嘅佢哋
甩毛多過曳B好多

之前換毛
曳B梳極都唔甩
都唔知佢咩玩法

曳B其實係
唔甩毛之皇

Share原圖啊樓豬

樓豬夠鐘差電了

要啲時間
做完嘢
今晚揾比你

同個人一樣
無晒電

我都用緊csl 勁差 用到發嬲
仲有一年先轉到台

估唔到阿棉係咁大愛㗎我怪錯左你啦 比我攬下你以表示抱歉

我都係咁話
撘黨鐵永遠收唔到

彩虹
藍田
紅磡
同鰂魚涌

啊啊啊 呢張好似頭幾個po有！
不過宜家先知原來呢張係起洗手盆影
好似影寫真咁

唔緊要,得閒先慢慢交流貓經

你個前置式有無link可以share下?
Thanks!!

想成個洗盆拎走

wallpaper圖呢

曾經用佢係由上環搭到銅鑼灣都收唔到
嬲到未完約都要蝕走

等姐姐攬下先

幫巴絲搵左啲相

最尾果張都好崩壞
係咪老大

好彩冇轉

好瘦

選擇困難症又發作

小朋友先做選擇 大人全部都要

我發現宜家windows 好蠢
一部機摸wallpaper 第二部自動換埋

啊棉不嬲都係善良嘅貓仔

你好好記性
我都唔記得自己有po 過
Thanks 絲打

平野嚟
攞去

唔好意思
我遲咗

棉花係咪好得意呢

巧厲害呀
麻煩晒絲打幫手

無錯
正是我家老大

你用緊咩台
做咩事想轉

姐係暗示依家好肥肥啦

全部要晒
點睇

Down個apps
整張Collage
攪掂

姐係點
有冇圖解釋下

Smt

你識啲野
搵日搞下先

宜家setting跟你windows account
一部機轉wallpaper
全部下次開機sync 返同一張wall paper

等我搵下有冇方法搞搞佢

要包貓嫁

Day 240

假期完結
皮收

好似隻隻貓都肥肥白白左

琴日重三三
今日一張都冇

因為愛，因為係曳B

兩公婆係咪嗌左交

雖然有其他孫孫睇都好好，但少左曳b,ig 又冇曳b相，好似少梗啲野

第四張老二好有霸氣

啊大彈琴，啲氣質真係出哂黎強哥真係要畀個like佢先得，佢真係寸步不離咁守護住啊大，啊大彈琴佢都係下面護住，真係好公主與騎士feel

啊大&強哥 = 氣質公主&默默守護同愛慕公主既騎士
四四&懷仔 = 霸氣江湖大家姐&膽小，經常被欺負但又愛慕大家姐既小弟(?)
西西&棉花 = 高傲性慾強御姐&温柔年下滿足姐姐需要既弟弟

想知正版其實邊度有得買
之前搵過但唔多搵到

老二同四四又有新頸巾
大家都圓潤咗
話說老二做咗咩蠢事
令娘娘ig caption 咁寫嘅

包貓㗎
我以為剩盆

肥嘟嘟啦
食無崖咁多嘢

噚日大家拍攝
佢自己一個去咗瞓覺

晏啲補返

無呀
做咩咁認為

有咁嚴重咩
晏啲補

原來啊大 強哥
西西 棉花
兩組都係姊弟戀

剛剛先發現到

包貓架喎
33我來了

因為老二成日坐喺度發白日夢

四四噚日走埋去同佢打交
佢又唔夠打敗走

貓既工作唔係發白日夢咩？

女神四唔好蝦老二啦
老二好無辜好可愛

一日不見如隔三秋

見佢哋好似面阻阻咁

娘娘啲髮夾一定爭住好多奴才買
因為有主子嘅口水

試下Google，我見到好多online shops有呀

發白日夢才是正經事
老二：反正無可能打得贏四四 打黎做乜啫

好想買一定好香

我又補

我媽咪見到都話好靚
成個可愛樣 心都溶啦

第二張曳b好似個啲望夫石

望吞石

11個po走下來
好明顯大家最愛係
曳B
西西
棉花
同埋公主

今晚十二點前新po見

多謝巴絲們一直支撐住個po
延續落去
我地做得幾耐 得幾耐啦